壽你老母，撤回就係要政府係立法會跟足程序宣布撤回

我理撚得你壽終正寢定懸樑自殺，我地而家係要求你跟足立法程序撤回呀，仆街！

唔好意思 去睇下👇🏼 一齊解決問題嘅核心
無論林奠回應啲咩，雙普選先係重點！

我無野講

林鄭話即使撤回
三個月都可以重提交上立法會

撤咗就要重啟就要重頭做過諮詢、一讀等程序

佢而家咁玩法同暫緩一撚樣，都係搵日齊日二讀夾硬過就得

暫緩=唔跟程序

收到

不過都係要耐d 既時間
講到尾都係唔信政府

雙普選係重點！
放義士！

仲信條柒婆講野？天星喜帖街國教有邊次佢唔係玩緊語言偽術

一日唔用正式立法渠道宣布撤回一日都係假

字眼好重要
字眼好重要
字眼好重要

自己喺度玩語言偽術，但係就叫人唔好針著字眼

64. 法案的撤回或押後處理

(1) 負責某法案的議員或官員，可在立法會開始就該法案進行二讀或三讀的程序時，宣布撤回或押後處理該法案。
(2005年第74號法律公告)

口頭承諾係無撚用，一定要班仆街官員係立法會正式宣佈撤回先算數！

我冇嘢講

壽你老母！
我地洗唔洗同你擺場壽酒吖？！

我第一個送花牌比佢全家

政府一個月唔係好撚串話一切修例工作依照程序架咩？乜而家又可以唔跟立法程序宣佈撤回？
你個仆街政府仲想撚化我地市民到幾耐？

推